喂 胸圍都沖得走？ 你班差佬解過bra未

喂 老味

番去解下你老婆個bra (如果有既話）

正常都要雙手用力解先解到

點撚樣水流沖走？？？ 十號風球都難啦

彥霖仲要唔係細（得罪了）

點樣沖得走？？？？？屌你

一係搵物理學家做個實驗沖得走我就信

樓豬唔識單手解

單手解都要兩邊受力先解到 你水流可以兩邊對衝解bra扣？
你單指解到咪話你勁囉

正解 。 佢兩邊對住有三個扣
要禁住一邊黎解

水流可以有幾大大到咁都沖到？？

個人發脹左應該仲難解

海嘯啲死難者都冇咁沖走啦

班狗廁A都俾多啦

八爪魚出庭作證？

說出重點來

唔通解過佢老母個 bra 又話過你知咩

黑警當人白痴咩, 南亞海嘯沖到咁啲死難者衫褲都無沖走

(有圖慎入)

狗毑唔帶BRA

過多一排班狗可能拎個的士佬祭旗,話佢老謀
不過的士佬收得呢D錢就要預咗

咁以後港女戴bra 小心啲，上岸前都好易甩

班狗淨係識強姦 點會解 直接扯開嫁啦

應該就係啦 仲可以話佢走咗佬捉唔到

扣到咁實 根本上冇可能沖得走
平時一解開個扣係解脫 可想言之係扣得有幾咁實
邊有可能咁易沖得走
題外：一條全裸屍無可疑？都痴痴地線

Bra都得到
啲港女去沙灘游水應該成海泳衣

或者證明之前已經解咗……

生物降解

推

正常都要雙手用力解先解到

樓主青頭confirmed

D前輩叫我做gym 都係為左將來老婆幫佢解bra
我左右手都好大力等緊呢刻

【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

老強只需除褲，邊駛解bra?

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

我未見過沙灘有囡甩泳衣嘅

會唔會斷bra帶

死咗再單手解呀?
你死咗係咪仲會單手打飛機

‘女警’要帶bra? 背衫底衫得啦

我未解過

仲有佢個阿媽呢 過一排話佢有唔着內衣嘅習慣都唔奇（得罪了）

死咗單手打飛機，你點知佢做唔到

佢哋係咪睇得漫畫多，
見d女主角求其喺沙灘都會沖甩泳衣，
所以就9up

你未打過飛機就慳啲

應該唔會，bra有彈性，我估會有少少似橡筋綁手指咁會勒住咗會凹陷而唔喺斷同埋即使真喺脹到斷咗咁皮膚應該會有傷痕？

你隻五毛狗就慳啲啦

被告情操高尚呢啲說話都上到庭啦 法庭一早已經係政治操控之下

克蘇魯

告完再徹控 做劇姐

衫濕咗會好貼身 又重咗 要點沖先沖得走

佢地強姦開 唔會care點樣除bra

手指公係外 食指係內
反起入面扣位塊布，手指公加中指夾住推開甩左個扣佢

除非個人固定，超強水流沖，咁都叫解釋到，不過可能性係零呀，邊有咁強水流，瀑布咩

仲要屍體會發脹
Cool得仲緊左
點會咁易沖得走

大佬 鬼滅之刃 「水之呼吸」咩
返屋企玩你架水炮車啦

你點知人地有戴先可能無戴呢

唔通...差佬的女人習慣不戴bra, 所以差佬對這方面無認識？

push

跪地吊頸都得嘅時候仲有咩係唔得
而家同支共接軌啦

駁唔刀

當人on 9囉，香港啲浪勁得過海嘯？

係咪冇接觸過女人

其實佢當日著個件衫著左bra應該係會露bra帶
加上個背係半露左出黎
都睇唔到有bra
我覺得佢係著左nu bra
一係件衫本身有pad

見到唔有bra

單手解過

A

狗乸係自願解bra 的，黑狗性無能，要狗乸自己un，所以佢地唔會知。

bikini 都未撚沖得走，正常罩點會沖走

S

所以咪屈佢冇戴bra